屯門公路條仆街

揸車咁屎就咪出黎啦，我仆你個街，成個幾鏡又

屯公車手正常發揮

死全家啦撞果個
乜車都俾你攪到出路唔到去呀

塞緊，琴晚撞完，今晚又撞？

其實我想問下有冇邊日唔塞

17:19 #青龍頭 屯門公路 往荃灣方向，近青龍頭有五車相撞，快線受阻，上址開始擠塞。
#路面情況

今個星期好似第三撞了，咩玩法